<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</title>
    <link>http://gtimur.github.io/iwama/news/</link>
    <description>Recent content in News on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://gtimur.github.io/iwama/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>В разделе Видео появились интересные материалы (11.01.2020).</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/news/video/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/news/video/</guid>
      <description>\
Обновился раздел Видео - Фильм &amp;ldquo;Про Айкидо - Выпуск Первый&amp;rdquo;. \
Приятного просмотра!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фестиваль айкидо и японских боевых искусств в городе Краснодаре</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/news/118rujp2018/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/news/118rujp2018/</guid>
      <description>2018 год стал Годом Японии в России.
В декабре 2016 года в Нагато и в Токио состоялась встреча президента России Владимира Владимировича Путина и премьер министра Японии Синдзо Абэ.
В процессе переговоров было предложено расширить культурное сотрудничество России и Японии. Для чего было принято решение назначить 2018 год годом культурного обмена и провести серию мероприятий в обеих странах под общим названием «год Японии в России» и «год России в Японии». На данный момент уже проведен ряд мероприятий, ставшими беспрецедентными по своей уникальности, в Москве, Санкт-Петербурге, Владивостоке, Южно-Сахалинске и в других городах России.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Левченко Д.А. присвоена квалификация Спортивный судья третьей категории по айкидо</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/news/119lev2018/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/news/119lev2018/</guid>
      <description>Приказом управления по физической культуре и спорту администрации муниципального образования город Краснодар за № 541 от 24.10.2018 г. руководителю нашего клуба Левченко Д.А. присвоена квалификация &amp;ldquo;Спортивный судья третьей категории по айкидо&amp;rdquo;.
На Чемпионате Краснодарского края, проходившем 11 ноября 2018 г. в Краснодаре в ЦБИ &amp;ldquo;Будокан&amp;rdquo;, Левченко Д.А. выиграл бронзовую медаль, заняв третье призовое место. Искренне поздравляем Дмитрия Александровича с очередными успехами и желаем ему и всем ученикам нашего клуба дальнейших побед и завоеваний на сложном пути постижения айкидо!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Показательные выступления на закладке именной звезды Стивена Сигала</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/news/120sigal2018/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/news/120sigal2018/</guid>
      <description>Ученики Краснодарского клуба айкидо Такемусу Айки 19 октября 2018 г. приняли участие в показательных выступлениях на торжественном мероприятии по закладке именной звезды Стивена Сигала на аллее звёзд в ТРЦ &amp;ldquo;Красная площадь&amp;rdquo; в гор. Краснодаре.
Видео можно посмотреть здесь.
\</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фестиваль Russian beach games-2018 в г.Анапа</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/news/anapa2018/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/news/anapa2018/</guid>
      <description>С 26 по 30 сентября в городе-курорте Анапа ученики нашего клуба приняли участие в соревнованиях по айкидо в рамках Фестиваля открытых пляжных игр &amp;ldquo;Russian beach games-2018&amp;rdquo;, проводимых Комиссией по организации особо значимых мероприятий Комитета национальных и неолимпийских видов спорта Российской Федерации.
В результате наши ребята заняли три призовых места в возрастной категории до 12 лет:
Первое место, золотую медаль и кубок завоевал Хон Максим Сергеевич;
Второе место и серебряную медаль выиграла Айрапетян Элина Константиновна;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Летний лагерь 2018 завершился. Фотоотчет!</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/news/lager2018/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/news/lager2018/</guid>
      <description>Уважаемые айкидоки и их родители! \
Успешно завершился ежегодный традиционный горный лагерь айкидо Краснодарского клуба Такемусу Айки (с 12 по 18 августа 2018).
Целую неделю в горах Сев. Кавказа на высоте 900 метров над уровнем моря ученики нашего клуба занимались айкидо по три тренировки в день, ежедневно изучали оригами, осваивали спуск со скалы на страховке, ходили в походы, купались в бассейне, играли, веселились, баловались, иногда даже слишком. Все вернулись отдохнувшими, довольными, сдружившимися, с массой впечатлений.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>В разделе Полезная информация размещены рекомендации по оформлению страховки.</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/news/strah/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/news/strah/</guid>
      <description>\
Добавлена инструкция по оформлению страховки! \</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Первенство Краснодара по Айкидо</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/news/perv2018/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/news/perv2018/</guid>
      <description>Первенство Краснодара по Айкидо В Краснодаре 3-го июня 2018 г. состоялось важное событие для нашего Краснодарского клуба Айкидо Такемусу Айки. В зале &amp;ldquo;Будокан&amp;rdquo; города Краснодара прошел Первый городской фестиваль демонстрационных программ по Айкидо, в котором принимало участие 29 человек из 5 клубов Айкидо Краснодара, из которых 11 ребят и девчат - это ученики нашего клуба. Очень много положительных эмоций связано с этим мероприятием, начиная с того, что ребята получили много полезной информации и навыков, также как и показали свое мастерство и свое умение в выполнении техник Айкидо.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
