<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aikis on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</title>
    <link>http://gtimur.github.io/iwama/aiki/</link>
    <description>Recent content in Aikis on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="http://gtimur.github.io/iwama/aiki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Айкидо в России и Краснодаре</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-3/</guid>
      <description>Появление Такемусу Айкидо (Ивама Рю) в России В сентябре 1989 года в Ленинград по приглашению Емельяненко В.И приехала делегация Копенгагенского Айкидо клуба, ученики Сайто сенсея: Итан Весгард, Ян Стефенсен, Ларс Ландберг, Кит. В течении двух недель прошел первый учебный семинар. В октябре того же года был организован клуб Айкидо &amp;ldquo;Такемусу Айки&amp;rdquo;. Руководителем клуба являлся Емельяненко В.И., инструкторами: Якимов О.Б., Давыдов Ю.И., Золотухин А.В., Тян А.М. Орел И.М. В октябре 1990 клуб переехал в постоянный зал на ул.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История Айкидо</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-1/</guid>
      <description>Aйкидо Традиционное Айкидо - современное воинское искусство.
Оно было развито от традиционных воинских искусств O-сенсеем Морихеи Уесиба (родился 14 декабря 1883 г., умер 26 апреля 1969 г.). Уесиба, рожденный в Taнабе (теперь префектура Вакаяма в Японии), постепенно стал одним из самых больших мастеров в военных искусствах его времени. На него особенно повлияло и вдохновило Дайто рю Айки джиу-джитсу мастера Сокаку Такеда. Это военное искусство стало технической основой Айкидо Oсенсея. Другое большое влияние на Уесибу было оказано человеком по имени Онисабуро Дегучи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История Такемусу Айкидо</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/aiki/history-aiki-2/</guid>
      <description>Такемусу Айкидо (Ивама Рю) Такемусу Айкидо (Ивама Рю) имеет прекрасно сохраненную технику Морихея Уесибы Сенсея - основателя Айкидо. Та-кемусу Айкидо (Ивама Рю) - это воинское искусство базирующееся на взаимосвязи кен (меч), джо (палка) и тайджицу (тех-ника без оружия). Сохраненные техники с оружием являются базовыми для Будо (воинского искусства) и в этом же самом виде они преподавались в Иваме еще О-сенсеем.
Ивама доджо было основано Мори-хеем Уесибой в течение 40-х, а летом 1946, в возрасте 18-ти лет, Морихиро Сайто сенсей (родился 31 марта 1928 г.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Практика дзен (автор Сэкида Кацуки)</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/aiki/praktikazen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/aiki/praktikazen/</guid>
      <description>\
Напряжение мускулов имеет тесную связь с духовным состоянием человека. Тандэн (丹田 - тандэн) является как бы «руководителем» мускулатуры: он связан с развитием сосредоточения, того, что можно назвать духовной энергией. Например, попытайтесь заглянуть внутрь себя, и «найти» (ощутить, прочувствовать) свой ум. Скорее всего, вы испытаете недоумение по поводу того, где его можно «найти». Может быть, вы обратите внимание на содержимое черепа, но и там вы его не сможете «прощупать» его действие.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
