<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</title>
    <link>http://gtimur.github.io/iwama/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="http://gtimur.github.io/iwama/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>24 причины, по которым ваш ребенок должен заниматься Будо</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/post/budorebenok/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/post/budorebenok/</guid>
      <description>Он научится самообороне; Он станет более активным; Он станет более уверенным в себе; Он научится сосредотачиваться; Он научится вести себя тихо; Он узнает, что не все просто; Он приобретет навыки коллективной работы; Он приобретет навыки разрешения конфликтов; Он получит навыки в социализации; Он станет более ответственным; Он научится ставить себе правильные цели и достигать их; У него улучшиться баланс и координация движений; Он будет наращивать мышечную силу; Он станет более дисциплинированным; Он повысит самоуважение; Он научится соединять свои мысли с телом; Он научится правильно дышать; Он научится равенству; Он станет более вежливым; Он сможет урегулировать свой вес; Он сможет улучшить взаимоотношения с вами; Он научится уважать других людей; Он научится ценить настоящую дружбу; Он научится лучше слушаться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Памятка для желающих заниматься айкидо</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/post/beginer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/post/beginer/</guid>
      <description>\
Взрослые могут начинать заниматься Айкидо без всякого ограничения по возрасту.
Дети к занятиям Айкидо допускаются с 7 лет (есть исключения, с 6 ти, что решается в индивидуальном порядке).
Первое занятие пробное. На занятие не опаздывать. Для первого пробного занятия обязательно при себе иметь:
сменную обувь (тапочки); длинные спортивные штаны, футболку (с закрытыми плечами); У девочек волосы должны быть тщательно убраны, в целях безопасности использование жестких заколок запрещено.
Часы, ювелирные украшения, бижутерию (кольца, браслеты, сережки, цепочки, кулончики, различные амулеты и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Правила поведения и нормы этикета</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/post/pravila/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/post/pravila/</guid>
      <description>Краснодарский клуб айкидо Такемусу Айки В додзе действуют строгие правила, основанные на традиционном этикете и представлении о достойном поведении. Дух додзе воспринят от великих мастеров прошлого и непосредственно от Основателя Айкидо, а само додзе – место, где Вы постигаете учение Айкидо. Следовать этим правилам – долг каждого, кто занимается Айкидо. Уважайте Основателя Айкидо – Морихэя Уэсибу и его учение в том виде, в котором оно воспринято и передано Вам сэнсэем (инструктором), уважайте додзе и друг друга.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Программа экзаменов с 12 по 7 кю</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/post/exam12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/post/exam12/</guid>
      <description>Программа экзаменов в формате .pdf
12-й кю с 6-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Желтый пояс Знание ритуала Уметь завязать пояс 15 приседаний 10 подниманий туловища из положения лежа на спине Упор лежа (на ладонях) удерживать не менее 1 мин. Мае укеми (с колена) Уширо укеми (с колена) Ёко укеми (сидя, стоя с партнером) Стойки и взаимные положения: - миги ханми - хидари ханми - ай ханми - гияку ханми Атаки и захваты: - ай ханми катате дори - гияку ханми катате дори - ката дори - мунэ дори 11-й кю с 8-ми лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Желтый пояс Все предыдущие техники 20 приседаний 15 подниманий туловища из положения лежа на спине 10 Отжиманий от пола Мае укеми (с колена) Уширо укеми (с колена) Ёко укеми (сидя, стоя с партнером) Мае шикко Цуги аши Аюми аши Тенкай аши Тай сабаки на 180◦ Тай но хенко Атаки и захваты: - шомен учи - мороте дори - риоте дори - рио ката дори Сувари ваза коккю-хо 10-й кю с 9-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Оранжевый пояс Все предыдущие техники 25 приседаний 20 поднимание туловища из положения лежа на спине 15 отжиманий от пола Мае укеми (стоя) Уширо укеми (стоя) Ёко укеми (сидя, стоя с партнером) Мае шикко Уширо шикко Цуги аши Аюми аши Тенкай аши Тай сабаки на 180◦ Тай но хенко Атаки и захваты: - уширо риоте дори - уширо рио ката дори Ай ханми катате дори иккё (ура) Сувари ваза коккю-хо 9-й кю с 10-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Оранжевый пояс Все предыдущие техники 25 приседаний (полный присед на полную стопу) 20 подниманий туловища из положения лежа на спине 15 отжиманий от пола Мае укеми (стоя) Уширо укеми (стоя) Ёко укеми (сидя, с колена, стоя с партнером) Шикко (мае, уширо) Цуги аши Аюми аши Тенкай аши (с колена, стоя) Тенкан аши Тай сабаки на 180◦ (с колена, стоя) Тай сабаки на 90◦ (с колена, стоя) Тай но хенко Освобождение от захвата ай ханми катате дори Освобождение от захвата риоте дори Разбаланс от всех выше перечисленных атак Разбаланс – муне дори Разбаланс – ката дори Разбаланс – риоката дори Моротедори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (омоте, ура) Сувари ваза коккю-хо 8-й кю с 11-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Красный пояс Все предыдущие техники Выпрыгивание из упора сидя 20 раз в положение стоя 20 подниманий туловища из положения лежа на спине 15 отжиманий от пола Мае укеми стоя не менее 10 раз за 1 минуту Уширо укеми (стоя) Ёко укеми (через лежащего партнера) Ёко укеми (стоя с партнером) Шикко (мае, уширо) Цуги аши Аюми аши Тенкай аши Тенкан аши Тай сабаки на 180◦ Тай сабаки на 90◦ Тай но хенко Гияку ханми катате дори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (ура) Ай ханми катате дори коте гаеши (без контроля) Сувари ваза коккю-хо 7-й кю с 12-ти лет, Стаж 6 месяцев (40 тренировок), Зеленый пояс Все предыдущие техники 25 приседаний за 1 минуту 20 подниманий туловища из положения лежа на спине 15 отжиманий от пола Мае укеми через партнера (обычный кувырок, не высокое падение) Уширо укеми (стоя) Ёко укеми (через партнера в партере) Ёко укеми (стоя с партнером) Шикко (мае, уширо) Тенкан аши Тай сабаки на 180◦ Тай сабаки на 90◦ Тай но хенко Моротедори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (омоте, ура) Ай ханми катате дори коте гаеши Ката дори иккё (омоте, ура) Гияку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Риоте дори тенчи наге Сувари ваза коккю-хо </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Программа экзаменов с 6 по 1 кю</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/post/exam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/post/exam/</guid>
      <description>Программа экзаменов в формате .pdf
6-й кю с 13-ти лет, 3 месяца (20 тренировок): Укеми (мае, уширо) Шикко Тай но хенко Моротедори коккю-хо Ай ханми катате дори иккё (омоте, ура) Ай ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Ката дори никкё Риоте дори тенчи наге Сувари ваза коккю-хо 5-й кю 4 месяца (30 тренировок) после 6-го кю: Все предыдущие техники Тай но хенко ки но нагаре Ай ханми катате дори никкё Ай ханми катате дори ирими наге Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) Гяку ханми катате дори никкё Гяку ханми катате дори санкё (омоте) Гяку ханми катате дори коте гаеши Рио ката дори иккё Рио ката дори никкё 4-й кю 6 месяцев (60 тренировок) после 5-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори ирими наге (3 уровня) Гяку ханми катате дори кайтен наге (учи, сото) Ката дори иккё (омоте, ура) ки но нагаре Ката дори никкё ки но нагаре Уширо риоте дори коккю-хо Уширо риоте дори иккё (омоте) Уширо риоте дори коте гаеши Шомен учи иккё (омоте, ура) Шомен учи никкё (омоте, ура) Шомен учи санкё (омоте, ура) Шомен учи ёнкё (омоте, ура) Шомен учи коте гаеши Цки коте гаеши (чудан) 3-й кю 9 месяцев (70 тренировок) после 4-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори иккё (омоте, ура) (всё ки но нагаре) Гяку ханми катате дори коте гаеши Гяку ханми катате дори шихо наге (омоте, ура) Уширо риоте дори никкё Уширо риоте дори санкё Уширо риоте дори джуджи гарами Уширо риоте дори коши наге Шомен учи шихо наге (омоте) Шомен учи ирими наге Сувари ваза шомен учи иккё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи никкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ирими наге Ёкомен учи иккё (омоте, ура) Ёкомен учи никкё (омоте, ура) Ёкомен учи гоккё (ура) Любой захват: 3 коши наге Джо: ката 31 Боккен: субури 1 - 7 2-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 3-го кю: Все предыдущие техники Мороте дори коккю хо (джодан, гедан) Ханми хандачи катате дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи риоте дори шихо наге(омоте) Ханми хандачи шомен учи коте гаеши Ёкомен учи санкё (омоте, ура) Ёкомен учи ёнкё (омоте, ура) Ёкомен учи коте гаеши Ёкомен учи шихо наге Ёкомен учи ирими наге Джиу ваза Джо: субури 1 - 10 Боккен: шихо гири, хаппо гири 1-й кю 12 месяцев (90 тренировок) после 2-го кю: Все предыдущие техники Гяку ханми катате дори коккю-хо (кихон, ки но нагаре) Соде дори коккю-хо Соде дори иккё Соде дори никкё Сувари ваза шомен учи санкё (омоте, ура) Сувари ваза шомен учи ёнкё (омоте, ура) Сувари ваза ёкомен учи гоккё (ура) Джиу ваза коккю наге (мороте, риоката, риоте дори) Джо: субури 11 - 20, ката 13 Боккен: 1,5,7 аваса </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Расписание занятий клуба</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/post/main/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/post/main/</guid>
      <description>\
Занятия проводятся по следующему расписанию:
Расписание в формате .xls</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Страхование от несчастного случая</title>
      <link>http://gtimur.github.io/iwama/post/strahovka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://gtimur.github.io/iwama/post/strahovka/</guid>
      <description>КАК ЗАКЛЮЧИТЬ ДОГОВОР СТРАХОВАНИЯ ОТ НЕСЧАСТНОГО СЛУЧАЯ Всем ученикам нашего клуба, которым еще не исполнилось 18 лет, для допуска к тренировкам в обязательном порядке необходимо застраховаться от несчастного случая при занятиях айкидо на весь учебный год. Для взрослых (с 18 лет и старше), занимающихся в нашем клубе, страховка от несчастного случая осуществляется на добровольной основе, то есть по собственному желанию.
Как лучше всего это сделать?
Из всех вариантов наиболее выгодным и удобным видом страхования является онлайн страхование через интернет.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
